（死藍屍，係國安法宣布左之後，貼海報諷泛民成功攬炒）係咪想話國安法係攬炒，做藍屍就好好支持國安法la

（死藍屍，係國安法宣布左之後，貼海報諷泛民成功攬炒）係咪想話國安法係攬炒，做藍屍就好好支持國安法la